紅資比黑色更邪惡，點解反而唔駛裝修

紅資操控香港經濟，叫人唔去裝修個班係鬼黎

why

我都唔明

紅資冇表態、冇打壓，只係賺香港人錢的話，應該冇美心呢啲咁抵屌?
雖然大家依家極度反共，裝修紅資好合情，但係咁多紅資裝修好容易比到垃圾政府位入

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

紅資賺完香港人錢再輸送俾支共，咁都唔屌美心抵屌？

經歷了接近四個月的反送中風波，香港已經出現史無前例的撕裂。與此同時，台灣總統選舉選情亦出現重大變數，之前選情一直落後的蔡英文，在民意調查中反超前國民黨的韓國瑜。現時整個中國的形勢都處於下風，國內經濟增長大不如前，企業債臺高築，內憂不斷。外患方面，中美貿易戰隨時成為壓倒中國經濟的最後一根稻草，統一台灣恐怕永遠不會成功，香港的形勢，特區政府和中聯辦亦已經無法控制。如果香港的情況無法受控制，林鄭月娥不但會輸掉全香港，更可能輸掉全中國，成為千古罪人。

香港問題這樣發展下去，林鄭最後會和全中國人攬炒，成為共產黨的千古罪人。

香港發生的事件，內地傳媒選擇性報道，但不代表內地人不懂得翻牆查看香港的實際情況。共產黨以為在新疆設立再教育營，就可以從根源開始消滅疆獨，但實際上就算當年的希特拉也沒法靠集中營來消滅猶太人。中共政府沒辦法讓疆毒消失，就打算讓維吾爾族人消失。現在的維吾爾族人表面上看似不敢反抗，實際上卻是口和心不和。 中國打壓越強勢，維吾爾族人獨立意識就越強。當新疆人看到香港這個城市能夠成功搞革命，難道維吾爾族人也不想舉行一次屬於新疆的革命嗎？同樣地，藏獨分子也從來沒有忘記過革命的需要，只是時機未成熟。當林鄭月娥冥頑不靈，用錯誤的方法對付香港的示威，沒辦法讓香港回復平靜，最後當中國經濟因為中美貿易戰和內部因素出現下行，隨時造成大量企業倒閉大量勞工失業，近幾年歌舞昇平的景象隨時在一瞬間消失，甚至牽一髮而動全身，由經濟風暴演變成政治風暴。新疆和西藏，首先出現反抗，然後蔓延全中國。

剛愎自用的林鄭月娥一直以為自己是年年考第一的高材生，在官場也好打得，所以在這場風暴中只許成功不許失敗。但林鄭月娥只懂得懷緬過去，從來沒有向前看，沒有檢討過自己的過失。最後這場風暴越演越烈，已經去到沒有人能夠制止的田地。如果中共政府繼續停留在止暴制亂的思維，希望透過加強鎮壓就可以讓香港回歸平靜，恐怕就是最錯的決定。假如六四事的翻版發生在香港，香港和中國都無法承受它的後果。最後林鄭月娥並不是和香港人攬炒，而是和全中國人攬炒，也是共產黨的千古罪人。

藝術裝飾

紅色藝術裝飾
冇話唔裝

戰略上黎講我地而家唔適合樹立太多死敵

同一時間開太多副本

如果你有打過機

同一時間你可以接幾個任務
你會唔會同時接十萬個任務?

而且,通常你會做好一個任務 先開新任務
你連一間都未打到佢皮
你就想同時打到100間收皮

通常都係集中打幾間 打殘左一間
咪轉第二個目標

同時開太多
只會亂左自己既節奏

明嗎?

同意,集中主線
支線任不宜開太多

福建360 老闆既公司仲有以下

Union
U home
點點心

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。